今次香港人想食咩平生果？

食蕉